一合口罩真係好撚仆街.

疫情嚴峻，郵局及觀塘世貿大樓均不能提供取貨服務。針對還未取貨的客戶，我們提供了以下措施，希望可以幫助大家安心抗疫。
為方便客戶，不用到觀塘 / 郵政取件，現在只要到 加購，我們會將新訂單與舊訂單合拼，並同時免運費 door to door 送到府上。(唯部份地區疫情密集，速遞公司可能會作出相應調整，請留意)

之前已經一拖再拖先出口罩
出咗之後可以拎既時間簡直閪到仆街(星期一至五 10:30-17:30),屌你完全係返工時間
之後仲話唔想黎拎可以加單咁就免費送,分明迫你加單
岩岩收到EMAIL宜家連上去拎都唔俾
聽人講D口罩既質量都麻麻

佢fb 好多人屌鳩佢

利申 唔知咩事

咪即係我屌佢個D位囉
一開頭話6月中有口罩拎
拖撚到8月
拎既時間又閪

唔係話又爛又有蟲咩？
俾你都咪要啦

俾哂錢

同海關投訴。開Case No. ，Send俾佢叫佢退錢。

無貨比重要人加錢，要幾on9先會上當？

質乜撚野量
質素啊

3月訂嘅貨都未出就叫人加錢再買 條友仲上過tvb扮無辜

印仔買左？

呢間野生意手法好有問題
送唔到出黎就叫人加單

不如諗下做啲乜可以令佢收皮

有一日D人影到
盒盒口罩都有頭髮碎咁

第二日就del哂所有人D comment

其實去藥房逐合買都得啦
依家大把貨又冇炒價

仆街師

買咗一盒

3月個陣訂
個陣周圍都搶到癲

質你老母量

CLS

拎到口罩都唔好得去邊，啲罩好差

有d 似騙徒手段
利申round 2 order 左一盒, suppose 應該係6月收到
老老實實 我口罩都買多左幾盒啦
我以家要佢d 貨拎黎打飛機咩 有冇得退款

咁多黑材料都夠膽俾定錢先
勇敢師

3月個陣撚知咩

是

不過都唔夠sharepapa on9, 退款又要食3% charge
no offense 衷心祝福佢地早日執左間公司破產賣樓還債

嘩... 3月訂今日仲未有???
可能食夾棍走佬了....

我7月訂而加收到enail話拎得

屌 係6月

期貨黑市

質量麻麻即係點？好輕？你想講重量定質素？

尋日k kwong好似係驗呢盒 驗到嘔

推

尸吊

質量好重
因為入面連埋啲蟲

一盒師

好彩冇買

好撚誇張

狗也不屌

好似之前連登都屌另一間mask factory

知唔知攪成點?

推 3月訂 6月都未收到貨 死都唔撚退錢仆佢臭街

屌佢老母，今日去拎行到門口先知無開

中伏師

不如集體報狗
打擊偽黃店！

好撚嘔心

岩岩先收到話門市唔俾拎
仲心諗好彩我都係觀塘返工食飯順手去拎
宜家直頭迫你俾運費

退錢啦 仲拎貨

香港製口罩有邊幾間係正常？
咁嘅價買台灣口罩唔好咩

質量唔係等於quality + quantity?

質素係quality

素質先係大陸話

我收嘅係唔同款，不過半個月前

打算唔拎，退錢
好彩68都唔算多
退唔到都唔會好心痛

退錢仲難過cut有線

我好似4定5月訂，8月先俾拎
推

我係送貨到屋企，依家點？訂咗半年都未有

聽個名咁撚柒都唔想買

個陣3,4月鬼知咩
台灣個陣都禁止出口口罩
呢D專打本土食正個勢

前排退錢去申新大廈9樓可以拎支票 依家疫情唔知有冇開

之前講乜柒香港人加油以為係最穩陣

一或係邊個嘅？
執笠倉個七嫂？

好彩買咗mask lab

退錢啦

利申：退左

質量係mass啊

訂左幾個月都未有，6月中拖到就快8月

岩岩出本地口罩個個搶住訂
依家中晒伏

quality又差

Mask x 不錯

起碼要有貨

屌鳩佢 我3月訂 到依家 吹足個幾月退錢
都唔撚復

我同fd 係間”租舖” 訂又係好撚垃圾
3月等到6月，問過兩次都唔覆
屌佢老母本身當佢黃圈就由佢啦
送到黎個盒壓到巢哂，啲口罩又包得差，啲帶同其他口罩打哂Kick ，一大力扯出黎又斷
屌佢啦

做乜唔報海關

有無剪開睇吓

我屋企仲有所以無買到

執笠倉唔係叫同舟口罩咩
想問埋同舟個隻得唔得

香港出㗎？

剪開口罩，定剪佢個盒個口罩套同免掛耳帶

家有四盒
網站睇30片裝好似仲有

慘過俾印度

yellow factory個個月都出緊貨
佢都未撚出到

質量應該唔係支那話喎

依家佢門市唔開咁仲有無得退錢

垃圾來

Mask factory 啲質素好似ok

我拎左一個出黎睇 之後成盒扔左

口罩

剪完點，而家剪個睇下

已收貨，除咗日式帶好撚焗之外都不錯，而且之後都肯轉返傳統帶

睇吓佢中間層嘢喺光源底吓睇多唔多窿同埋靜電夠唔夠

你以為3月訂食左你走就勁咩
呃撚完你再出黎呃多你一鑊
你想拎返之前既貨你再訂先一齊送
真心痴撚線

靜電有啲人會整啲紙碎睇吓吸得實唔實

顏色唔太相似wor 大佬
mic 下面既係偏綠，上圖既係藍

上得TVB就知呢間野仆街

諗起隔離高登幾個月之前夾錢買印度罩

唔會連住一齊講，你可以話質同量都唔掂咁有個連接詞喺中間
另外睇返印仔內容佢應該唔係屌個量而係個質

質係quality
量就quantity

除非你講緊mass 質量

我同大陸閪拗過，話我好用英文去解釋中文係文盲傻閪係無得救的

仲話佢哋黃，真係影衰晒黃色經濟圈 抵俾人屌

3月買 上星期拎左 d時間真係好撚閪 但都好多人拎 好在買得一盒

細色圈係中間個塊，咁樣算好定差，唔識睇

我mask x 同一合口罩都有買
Mask x 我買完半個月已經收到
一合我round 2 3月買 7月尾叫我拎 而家直頭唔撚開點拎

諾翹

點樣退錢架

Mask x 我網站買，幾日就收到
一合拎嚟抺地

1. 3月預售話5月頭拎得，結果一推再推6月尾先出貨
2. Customer services 叫極唔應
3. 口罩盒有蟲，口罩面有污糟野
Etc

利申：睇fb 知

cls

sportsline 運動前線好似係同一個腦細

果間wesafe 咪又係仆街 我買左兩盒口罩7月送 依家都就8月 又冇聲冇氣咁

顯微鏡睇有色差

嗰時信左連登唔訂mask factory, 呢家人地質素好好，又依時交到貨，

之後訂左呢間諗住$88 遲咪遲lor 最緊要質素ok，點知呢家話有蟲真係頂唔到

三月尾訂 話六月尾有得拎會聯絡我送貨 一路都冇收到 fb message又唔覆

質量從來都只係講緊一樣野既mass

睇相唔覺有好多窿，窿係講緊會有一點點，好似天空嘅星星

靜電嘅多少都重要

利申：唔係賣廣告，youtube有兩三個人都會咁樣剪罩，我都係跟佢哋咁做。一定唔可以取代lab result，只係自己判斷返邊啲可以放心高危地方用

口罩仲要買佢啲期貨咩而家

講左咁耐估唔到咁多傻仔買

hi 文科仔

依啲 冚家產 仆出嚟開口罩cap政府水
仲良心口罩 我屌你老母閪啦

第一輪買咗未開

揾到啦，唔該師兄

推
苦主

可能成班都wfh拖下拖下唔撚退

hi 多謝指教
不過我唔是文科，只不過唔使做lab姐
但KKwong 原po又話罷驗，宜家又無講邊間，好confusing

印仔竟然會開認真post

我不嬲都是連登認真師

今次唔拉了

依家好咗好多
準時發貨
口罩質素都唔錯
其實佢係突然改人哋個耳帶款式令人不滿啫

上去直接退款

利申: 退左

屌

我都係 屌鳩佢

諗都諗到risk大
一黎新廠做 一定有阻礙
二來技術都無
呢個完全估到 仲買真係無做估計

有得轉咩？

3來等下買現貨仲好 點會俾錢等期貨

拉，一盒好黃㗎，又分化

延遲出貨個D我都接受到
接受唔到係佢拎貨時間整到咁陰濕
似係想迫你加單咁

點整先整到咁多蟲

垃圾口罩 最近又想cap 多水

仲要扮黃

一開始話5月尾有 最近先收到email話8月先有得拎 如果想早啲拎就要加單

呢d騙徒賺到笑
買多2層樓都仲得

點數卡原理

買口罩期貨都係on9

有無人搞集體報狗？

有無立法會議員出來拎光環？

口罩上邊有碎 好似頭髮碎咁

3月訂
前幾日終於收到
睇完k kwong個post打算扔撚左佢算

屌佢老母我都係

可以點退錢
等左好耐

有，直接pm佢facebook

直接上一合口罩office退錢
觀塘海濱道173號申新大廈9樓
上到去填form就得

利申：今日上左去退錢

黃口罩黎講
呢間都算仆街

yellow factory同mask factory都叫正正常常出到貨

可以退

改埋d咁既on鳩名就知
90年代周星馳d爛gag咩

等我呢個前苦主解釋下啦
我就第二輪買既 即21/3-23/3payme比錢
佢聲稱6月中拎貨 遲咗既可以退錢
咁去到6月中佢就send email話6月22出QR code去拎貨
最後24號先收到QR code，寫住7月尾8月頭拎貨
(唔寫太詳細日子，廢事自爆)
去到7月13 佢就話可以提早上去拎

咁overall就遲咗一個月啦 呢個第一個問題

第二 佢質量好差，大家可以睇下一合post comment
好多圖，又有毛，又有藍色點點，又有綠色點點(佢聲稱用戶開得唔啱 有紙屑跌咗落去)
大家都可以睇K Kwong Facebook 呢一星期都有驗一合口罩
有顯微鏡下既圖，超級核突

第三 客服好差
你send whatsapp Facebook dm comment email咩都好
佢係死都唔覆
有人張個email cc海關同消委會先獲得回覆

大家spread開佢，唔好比呢間奸商再呃到人
有買貨既人請快啲去退錢！
唔好比佢賺

求樓主pin

痴撚線

補充返 蟲蟲個po係咪一盒口罩有待驗證
有人話係 有人話唔係

依家藥房買都係$99 / 50個
任買

睇真d 原來我係3 月中俾錢，數數手指原來已經4 個月

唔好叫質量
香港繁中、台灣繁中：mass=質量
鄰國簡中：quality=質量
用番質素/品質/水準etc.

一合狗罩

原來咁差㗎？琴日仲上咗去拎，依家唔敢用

拎咗貨但未拆盒 仲有無得退款 掉咗佢又唔gur

第一輪訂左
用佢個google form填資料退錢
填完咩消息都冇 問又唔覆
隔左排見到月給單先知退左錢
好彩填得快

我三月訂 揀咗送貨仲未貨到嚟

就算係台灣貨都易買
不過$120-130 50個

個陣3月難買丫麻

講依家啊

同舟口罩提早7月頭一次過派埋尾三個月d貨比我

拎黎抹地

我試過啦
但佢依家唔再接受Facebook inbox問
佢會有個人工訊息叫我填表格 但都填咗成兩個星期都冇回覆

中撚咗伏第二批有冇得要求退錢
啲口罩要咗都唔撚敢戴

樓主買左幾多貨同咩價位?
如果一千幾百就keep住追囉.
如果5位數字就...建議報警先..

68蚊
已經係我一餐半既晏就飯錢

3月到依家都未有
全部都唔覆 好哪廢呀

老老實實，上去佢公司退款真係為啖氣，來回車費都廿蚊，又要搞一兩個鐘，佢就係想一百幾十怕麻煩唔搞，不過一定要搞。

$68 就當買個教訓啦

本土好罩都係，4月等到而家都未有，錢又唔撚退

好彩買左口罩工廠

呢間真係好仆街

我講多最後一次
唔好pm 佢地fb, wtsapp
佢地係唔會覆
直接去佢地office 申請退款
即日出支票退俾你
唔明就上fb 入苦主gp
果度有哂教學
唔好以為少少錢就由佢
一百個$68 就已經$6800
一萬個$68 就$680,000
唔好俾果間黑心老細賺到笑
麻煩樓主pin 左去

屌佢老味，我第二輪發售時買，六月至收到個 QR code 話八月可以攞貨，但同時佢又有現貨發售喎，即係有貨唔俾人？
佢話佢出唔切貨，但而家又突然叫人可以提早上去攞貨，咁仲唔係你一直 hold 住唔發貨俾人

我才疏學淺，學到野

撚到

我都係咁話，幾十蚊當跌咗都得啦
真係唔gur為啖氣

班仆街就係 搏你地咁既心態
到今時今日都重未明呢個道理
上至政府下至呢班人
都係搏你 算啦，唔好煩呢個心態
呢個$68果個$68 重有幾多千個$68?

早兩日去拎
喺大堂已經有條隊係專畀拎口罩嘅人排隊等lift
間嘢喺六樓
出到lift要繼續排隊
跟住排到後樓梯嘅二樓
排咗十五分鐘終於拎到
因為買咗兩盒 唔算多錢所以照拎
去到依家口罩存量足夠
所以呢兩盒會放到最後先用

銀碼細但呃左好撚多人 搵埋啲陰質錢

推啦

K kwong fb星期二話有頭髮同有蟲 各位小心

質素啊質量

醜聞
黑咩材料

呢間大笨象出到有門市
好多人排隊

我都係走去隔離藥房買算

Ok 醜聞

其實香港製造果D我真係唔敢買
好多廠房都係本身做物流倉 3月開始轉做口罩
D工人都係同一班人
係果度炒散既人都唔會買

我成日都分唔到質量 質素
素質就明顯蝗語
但係另外兩個都好順口

質量= mass
質素/品質= quality

質量(質素)=蝗語

我都見到有人排
咩料架其實

質量係咪都可以解 Quality + Quantity

nope
質量解 Quality= 蝗語

中文每一個字都有意思，「質素」、「素質」二詞都合情合理。現代漢語的「質量」則怎樣？當然，在新中國，甚麼都不必講情理。就以他們中央政府那段文字來說，「肆意製售假冒偽劣產品」一語就有趣得很。

Ok
我會記住

質你老母量！
五毛分化po!

越嚟越多苦主了

有無巴絲成功退到第三輪買嘅錢？

仲有係佢fb comment
屌佢蟲黎

我琴日就係攞完張支票即刻搭的士過海返屋企, 分分鐘倒蝕但係果幾廿蚊都唔會益佢

有無人知幾時開返

宜家仲整個初心價出黎害人

推到冇人買

嘩屌你老母個視孚，字都寫撚錯

訂左四盒仆街 一齊報海關

初佢老母阿！！

有1000個人好似你錦諗佢已經賺左$68000 佢訂單一定唔止1000盒